［嚴重警告］夢遊咪撚入酒店開房

酒店高層、房口部、保安部一般都深藍
其他部門都唔好得去邊
入酒店開房等於自殺
人地會有哂你身份証資料

酒店保安好多都好嚴
Cctv都好多
好多都好鐘意報驚
因為好多都做過警犬

10

9

8

香港popo 除良安暴

7

6

5

4

3

Airbnb 搵鬼佬開個d ?

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

2

1

點解次次都奶左野先有人上黎叫大家小心
好可疑

我錯，冇開po提過

推

露營🏕️吧，不要益酒店

係我唔好，冇提過大家